[衝動之歌] 吳卓羲 為何這麼衝動

吳卓羲 為何這麼衝動
寧願去飾演立文 挑釁鍵鋒
任由目光 行徑代表衝動
為何被女生一吻就如罰留堂

柏翹只盼望歡樂 立文只知道期望
為何都不大懂得努力體恤對方

大堂遇見三哥 賣飛佛如同幻覺
Spaghetti Spaghetti
就當重新識英文去上學堂

有請巴打們接力

邊間教會？

#1
好味檸檬茶
•
8 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

唔焯嬉 為何這麽沖凍
寧願去飾演擸文 挑忍見鋒
任由目光 行勁代表沖凍
為何被女生一吻就如罰留堂
啪Q只盼望歡樂 立文只知道期望
為何都不大懂得努力體恤對方

大堂遇見三哥 埋飛FUCK如同幻覺
逼格T 逼格T
就當重新識英文去上學堂